{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4149&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 위너"
    },
    "text": "WINNERホテルは平日に予約すると、ホームページやカカオトークで20%割引してもらえるイベントを実施しています。 また、平日に客室を予約すると、一般室から準特室にアップグレードされます。 駐車場はバレット駐車サービスが可能で、計30台の駐車施設を保有しています。 周辺にはGSコンビニがすぐ隣にあり、便利に利用できます。 全州韓屋村までは車を利用すると3.5kmで8分、全州南部市場までは車を利用すると3.8kmで10分かかります。 全州マッコリ路地までは自家用車を利用すると7.8kmで20~25分、全州駅までは自家用車を利用すると2.88kmで5分、全州バスターミナルまでは自家用車を利用すると5.5kmで5分かかります。 客室の内部施設としては、全室に電気マットが設置され、快適で暖かい寝床を提供し、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 また、特室とツイン客室にはパソコンとカップルPCが設置されています。 客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが備えられており、ウォッシュレットも設置されています。 また、C型充電器がフロントに備えられており、客室内で充電が可能です。 フロントの前ではモーニングトースト、コーヒー豆、ポップコーン、飲み物が常時提供され、救急常備薬と使い捨てスプーンなどが提供されます。 また、出張のお客様には靴下が無料で贈呈され、セスコメンバーズメーカーです。",
    "QA": [
        {
            "question": "WINNERホテルの予約イベントはいつ行われていますか？",
            "answer": "WINNERホテルの予約イベントは平日に行われています。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルの予約イベントではどのくらい割引が受けられますか？",
            "answer": "WINNERホテルの予約イベントでは20%の割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルで平日に客室を予約するとアップグレードされますか？",
            "answer": "はい、WINNERホテルでは平日に客室を予約すると一般室から準特室にアップグレードされます。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、WINNERホテルには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルの駐車場は何台停められますか？",
            "answer": "WINNERホテルの駐車場は30台停められます。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルの周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、WINNERホテルの周辺にはGSコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "全州韓屋村までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州韓屋村までは車を利用すると3.5kmで8分かかります。"
        },
        {
            "question": "全州南部市場までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州南部市場までは車を利用すると3.8kmで10分かかります。"
        },
        {
            "question": "全州マッコリ路地までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州マッコリ路地までは自家用車を利用すると7.8kmで20~25分かかります。"
        },
        {
            "question": "全州駅までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州駅までは自家用車を利用すると2.88kmで5分かかります。"
        },
        {
            "question": "全州バスターミナルまでの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "全州バスターミナルまでは自家用車を利用すると5.5kmで5分かかります。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "WINNERホテルの客室には電気マット、無料Wi-Fi、パソコン、カップルPC、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、ウォッシュレット、C型充電器などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルのフロントでは何が提供されますか？",
            "answer": "WINNERホテルのフロントではモーニングトースト、コーヒー豆、ポップコーン、飲み物、救急常備薬、使い捨てスプーンなどが常時提供されます。"
        },
        {
            "question": "出張のお客様にはWINNERホテルで何が無料で贈呈されますか？",
            "answer": "出張のお客様にはWINNERホテルで靴下が無料で贈呈されます。"
        },
        {
            "question": "WINNERホテルはどの会員制度に加盟していますか？",
            "answer": "WINNERホテルはセスコメンバーズに加盟しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 704
    }
}